msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: phoneticPunctuation 译者： 世界没有真情、, Cary-rowen\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: 'nvda-translations@groups.io'\n"
"POT-Creation-Date: 2025-02-03 17:19+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2025-02-03 17:25+0800\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 3.5\n"

#. Translators: Title for the settings dialog
#: addon\globalPlugins\phoneticPunctuation\__init__.py:55
#: addon\globalPlugins\phoneticPunctuation\phoneticPunctuationGui.py:701
msgid "Earcons and Speech Rules"
msgstr "耳标和语音规则"

#: addon\globalPlugins\phoneticPunctuation\__init__.py:75
msgid "Toggle Earcons and Speech Rules."
msgstr "耳标和语音规则切换。"

#: addon\globalPlugins\phoneticPunctuation\__init__.py:81
msgid "Earcons and Speech Rules on"
msgstr "开启耳标和语音规则"

#: addon\globalPlugins\phoneticPunctuation\__init__.py:83
msgid "Earcons and Speech Rules off"
msgstr "关闭耳标和语音规则"

#: addon\globalPlugins\phoneticPunctuation\__init__.py:86
msgid "Toggle state verbosity reporting."
msgstr "详细状态朗读切换。"

#: addon\globalPlugins\phoneticPunctuation\__init__.py:92
msgid "Verbose state reporting"
msgstr "详细状态朗读"

#: addon\globalPlugins\phoneticPunctuation\__init__.py:94
msgid "Concise state reporting"
msgstr "简洁状态朗读"

#: addon\globalPlugins\phoneticPunctuation\__init__.py:98
msgid "Speak current heading level."
msgstr "读出当前标题级别。"

#: addon\globalPlugins\phoneticPunctuation\__init__.py:122
msgid "{roleText} level {level}"
msgstr "{roleText} 级别 {level}"

#: addon\globalPlugins\phoneticPunctuation\__init__.py:125
msgid "Noe heading level information"
msgstr "没有标题级别信息"

#: addon\globalPlugins\phoneticPunctuation\common.py:41
msgid "Text regular expressions"
msgstr "文本正则表达式"

#: addon\globalPlugins\phoneticPunctuation\common.py:42
msgid "Characters"
msgstr "符号"

#: addon\globalPlugins\phoneticPunctuation\common.py:43
msgid "Roles"
msgstr "角色"

#: addon\globalPlugins\phoneticPunctuation\common.py:44
msgid "States"
msgstr "状态"

#: addon\globalPlugins\phoneticPunctuation\common.py:45
msgid "Negative states"
msgstr "否定状态"

#: addon\globalPlugins\phoneticPunctuation\common.py:46
msgid "Text formatting"
msgstr "文本格式"

#: addon\globalPlugins\phoneticPunctuation\common.py:47
msgid "Numeric text formatting"
msgstr "数值格式"

#: addon\globalPlugins\phoneticPunctuation\common.py:48
msgid "Other audio rules"
msgstr "其他声音规则"

#: addon\globalPlugins\phoneticPunctuation\common.py:52
msgid "Text regular expression pattern"
msgstr "匹配的正则表达式"

#: addon\globalPlugins\phoneticPunctuation\common.py:53
msgid "Character"
msgstr "字符"

#: addon\globalPlugins\phoneticPunctuation\common.py:54
msgid "Role"
msgstr "角色"

#: addon\globalPlugins\phoneticPunctuation\common.py:55
msgid "State"
msgstr "状态"

#: addon\globalPlugins\phoneticPunctuation\common.py:56
msgid "Negative state"
msgstr "否定状态"

#: addon\globalPlugins\phoneticPunctuation\common.py:57
msgid "Format"
msgstr "格式"

#: addon\globalPlugins\phoneticPunctuation\common.py:58
msgid "Numeric format"
msgstr "数值格式"

#: addon\globalPlugins\phoneticPunctuation\common.py:59
msgid "Other audio rule"
msgstr "其他声音规则"

#: addon\globalPlugins\phoneticPunctuation\common.py:79
msgid "Bold"
msgstr "粗体"

#: addon\globalPlugins\phoneticPunctuation\common.py:80
msgid "Italic"
msgstr "斜体"

#: addon\globalPlugins\phoneticPunctuation\common.py:81
msgid "Underline"
msgstr "下划线"

#: addon\globalPlugins\phoneticPunctuation\common.py:82
msgid "Strikethrough"
msgstr "删除线"

#: addon\globalPlugins\phoneticPunctuation\common.py:83
msgid "Heading"
msgstr "标题"

#: addon\globalPlugins\phoneticPunctuation\common.py:84
msgid "Highlighted"
msgstr "高亮"

#: addon\globalPlugins\phoneticPunctuation\common.py:85
msgid "Heading level 1"
msgstr "1级标题"

#: addon\globalPlugins\phoneticPunctuation\common.py:86
msgid "Heading level 2"
msgstr "2级标题"

#: addon\globalPlugins\phoneticPunctuation\common.py:87
msgid "Heading level 3"
msgstr "3级标题"

#: addon\globalPlugins\phoneticPunctuation\common.py:88
msgid "Heading level 4"
msgstr "4级标题"

#: addon\globalPlugins\phoneticPunctuation\common.py:89
msgid "Heading level 5"
msgstr "5级标题"

#: addon\globalPlugins\phoneticPunctuation\common.py:90
msgid "Heading level 6"
msgstr "6级标题"

#: addon\globalPlugins\phoneticPunctuation\common.py:98
msgid "Font size"
msgstr "字体大小"

#: addon\globalPlugins\phoneticPunctuation\common.py:99
msgid "Heading level"
msgstr "标题级别"

#: addon\globalPlugins\phoneticPunctuation\common.py:108
msgid "Out of container"
msgstr "离开容器"

#: addon\globalPlugins\phoneticPunctuation\common.py:109
msgid "Blank announcement"
msgstr "空白提示"

#: addon\globalPlugins\phoneticPunctuation\common.py:110
msgid "No indent announcement"
msgstr "无缩进提示"

#: addon\globalPlugins\phoneticPunctuation\frenzy.py:841
msgid "out of"
msgstr "离开"

#: addon\globalPlugins\phoneticPunctuation\phoneticPunctuation.py:335
msgid ""
"Phonetic punctuation add-on has been renamed to Earcons and Speech Rules.\n"
"We have automatically migrated all your phonetic punctuation rules to "
"Earcons and Speech Rules add-on, so no further action is required.\n"
"Please feel free to explore add-on settings to discover new features.\n"
msgstr ""
"语音标点插件已重命名为耳标和语音规则。\n"
"\n"
"我们已自动将您的所有语音标点规则迁移到耳标和语音规则插件，因此无需采取进一步"
"操作。\n"
"\n"
"请随意探索插件设置以发现更多新功能。\n"

#: addon\globalPlugins\phoneticPunctuation\phoneticPunctuation.py:339
msgid "Earcons and Speech Rules add-on"
msgstr "耳标和语音规则插件"

#: addon\globalPlugins\phoneticPunctuation\phoneticPunctuation.py:375
msgid ""
"Error initializing some text rules of Earcons and Speech Rules add-on since "
"they contain URL filter.\n"
"URL detection feature requires BrowserNav v2.6.2 or later add-on to be "
"installed.\n"
"However it is either not installed, or failed to initialize.\n"
"Please install the latest BrowserNav add-on from add-on store and restart "
"NVDA.\n"
"In the mean time all text rules with URL filter will be disabled.\n"
msgstr ""
"初始化耳标与语音规则插件的部分文本规则时发生错误，因其包含URL匹配规则。\n"
"URL检测功能需安装BrowserNav v2.6.2或更高版本插件，但当前未检测到该插件或其初"
"始化失败。\n"
"请从插件商店安装最新版BrowserNav插件并重启NVDA。在此期间，所有含URL匹配的文本"
"规则将被禁用。\n"

#: addon\globalPlugins\phoneticPunctuation\phoneticPunctuation.py:381
#: addon\globalPlugins\phoneticPunctuation\phoneticPunctuationGui.py:415
msgid "Earcons and speech rules add-on Error"
msgstr "耳标和语音规则插件错误"

#. Translators: This is spoken when the given line has no indentation.
#: addon\globalPlugins\phoneticPunctuation\phoneticPunctuation.py:804
msgid "no indent"
msgstr "无缩进"

#: addon\globalPlugins\phoneticPunctuation\phoneticPunctuationGui.py:53
msgid "&Built in wave"
msgstr "内置音效 (&B)"

#: addon\globalPlugins\phoneticPunctuation\phoneticPunctuationGui.py:54
msgid "&Wave file"
msgstr "Wav 文件 (&W)"

#: addon\globalPlugins\phoneticPunctuation\phoneticPunctuationGui.py:55
msgid "&Beep"
msgstr "嘟嘟声 (&B)"

#: addon\globalPlugins\phoneticPunctuation\phoneticPunctuationGui.py:56
#: addon\globalPlugins\phoneticPunctuation\phoneticPunctuationGui.py:57
msgid "&Prosody"
msgstr "韵律 (&P)"

#: addon\globalPlugins\phoneticPunctuation\phoneticPunctuationGui.py:58
msgid "&Text"
msgstr "文本(&T)"

#: addon\globalPlugins\phoneticPunctuation\phoneticPunctuationGui.py:59
msgid "&Keep original"
msgstr "保持原样(&L)"

#: addon\globalPlugins\phoneticPunctuation\phoneticPunctuationGui.py:67
msgid "Edit audio rule"
msgstr "编辑声音规则"

#. Translators: label for pattern  edit field in add Audio Rule dialog.
#: addon\globalPlugins\phoneticPunctuation\phoneticPunctuationGui.py:117
msgid "&Pattern"
msgstr "模式 (&P)"

#. Translators: label for rule_enabled  checkbox in add audio rule dialog.
#: addon\globalPlugins\phoneticPunctuation\phoneticPunctuationGui.py:131
#: addon\globalPlugins\phoneticPunctuation\phoneticPunctuationGui.py:826
msgid "Rule enabled"
msgstr "启用该规则"

#. Translators: label for enable passthrough checkbox
#: addon\globalPlugins\phoneticPunctuation\phoneticPunctuationGui.py:135
msgid ""
"Pass raw text through to synth. Typically you want to enable this only for "
"punctuation marks and disable for all other rules."
msgstr ""
"将原文本传递给合成器。通常而言，您可能只希望为标点符号启用此功能，而对于其他"
"规则都可以禁用。"

#. Translators:  label for type selector radio buttons in add audio rule dialog
#: addon\globalPlugins\phoneticPunctuation\phoneticPunctuationGui.py:140
msgid "&Type"
msgstr "类型 (&T)"

#. Translators: built in wav category  combo box
#. Translators: frenzy type combo box
#: addon\globalPlugins\phoneticPunctuation\phoneticPunctuationGui.py:157
#: addon\globalPlugins\phoneticPunctuation\phoneticPunctuationGui.py:711
msgid "&Category:"
msgstr "分类 (&C)"

#. Translators: built in wav file combo box
#: addon\globalPlugins\phoneticPunctuation\phoneticPunctuationGui.py:167
msgid "&Wave:"
msgstr "内置音效 (&W)"

#. Translators: wav file edit box
#: addon\globalPlugins\phoneticPunctuation\phoneticPunctuationGui.py:179
msgid "Wav file"
msgstr "Wave文件"

#. Translators: This is the button to browse for wav file
#: addon\globalPlugins\phoneticPunctuation\phoneticPunctuationGui.py:184
msgid "&Browse..."
msgstr "浏览 (&B)"

#. Volume slider
#: addon\globalPlugins\phoneticPunctuation\phoneticPunctuationGui.py:188
msgid "Volume"
msgstr "音量"

#. Translators: label for adjust start
#: addon\globalPlugins\phoneticPunctuation\phoneticPunctuationGui.py:196
msgid ""
"Start adjustment in millis - positive to cut off start, negative for extra "
"pause in the beginning."
msgstr ""
"开始实调整（以毫秒为单位的时长）-正值表示截断播放，负值表示延时播放，0为不调"
"整。"

#. Translators: label for adjust end
#: addon\globalPlugins\phoneticPunctuation\phoneticPunctuationGui.py:201
msgid ""
"End adjustment in millis - positive for early cut off, negative for extra "
"pause in the end"
msgstr ""
"播放结束时调整（以毫秒为单位的时长）：正值表示提前停止，负值表示延时停止"

#. Translators: label for tone
#: addon\globalPlugins\phoneticPunctuation\phoneticPunctuationGui.py:206
msgid "&Tone"
msgstr "音调 (&T)"

#. Translators: label for duration
#: addon\globalPlugins\phoneticPunctuation\phoneticPunctuationGui.py:211
msgid "Duration in milliseconds:"
msgstr "持续时间(毫秒)"

#. Translators: prosody name comboBox
#: addon\globalPlugins\phoneticPunctuation\phoneticPunctuationGui.py:216
msgid "&Prosody name:"
msgstr "韵律名称(&P)"

#. Translators: label for prosody offset
#: addon\globalPlugins\phoneticPunctuation\phoneticPunctuationGui.py:226
msgid "Prosody offset:"
msgstr "韵律偏移："

#: addon\globalPlugins\phoneticPunctuation\phoneticPunctuationGui.py:232
msgid "Minimum font size or heading level"
msgstr "最小字号或标题级别"

#: addon\globalPlugins\phoneticPunctuation\phoneticPunctuationGui.py:237
msgid "Maximum font size or heading level"
msgstr "最大字号或标题级别"

#: addon\globalPlugins\phoneticPunctuation\phoneticPunctuationGui.py:242
msgid "Minimum prosody offset"
msgstr "最小韵律偏移"

#: addon\globalPlugins\phoneticPunctuation\phoneticPunctuationGui.py:247
msgid "Maximum prosody offset"
msgstr "最大韵律偏移"

#. Text replacement edit box
#: addon\globalPlugins\phoneticPunctuation\phoneticPunctuationGui.py:264
msgid "&Replacement pattern"
msgstr "替换模式(&R)"

#. suppressStateClutter checkbox
#: addon\globalPlugins\phoneticPunctuation\phoneticPunctuationGui.py:268
msgid "Suppress this state in non-verbose mode."
msgstr "在非详细状态模式下禁止读出该状态。"

#. Translators: label for comment edit box
#: addon\globalPlugins\phoneticPunctuation\phoneticPunctuationGui.py:272
msgid "&Comment"
msgstr "注释 (&C)"

#. Translators: This is the button to test audio rule
#: addon\globalPlugins\phoneticPunctuation\phoneticPunctuationGui.py:275
msgid "&Test, press twice for repeated sound"
msgstr "测试，连按两次可重复发出声音 (&T)"

#. application name filter regex
#: addon\globalPlugins\phoneticPunctuation\phoneticPunctuationGui.py:279
msgid "Filter applications regex"
msgstr "正则表达式匹配应用名称"

#. Window title filter regex
#: addon\globalPlugins\phoneticPunctuation\phoneticPunctuationGui.py:282
msgid "Filter window title regex"
msgstr "正则表达式匹配窗口标题"

#. URL filter regex
#: addon\globalPlugins\phoneticPunctuation\phoneticPunctuationGui.py:285
msgid "Filter URL regex"
msgstr "正则表达式匹配 URL"

#. Translators: This is an error message to let the user know that the pattern field is not valid.
#: addon\globalPlugins\phoneticPunctuation\phoneticPunctuationGui.py:378
#: addon\globalPlugins\phoneticPunctuation\phoneticPunctuationGui.py:423
msgid "A pattern is required."
msgstr "此方案名称无效，请重新输入。"

#: addon\globalPlugins\phoneticPunctuation\phoneticPunctuationGui.py:378
#: addon\globalPlugins\phoneticPunctuation\phoneticPunctuationGui.py:385
#: addon\globalPlugins\phoneticPunctuation\phoneticPunctuationGui.py:389
#: addon\globalPlugins\phoneticPunctuation\phoneticPunctuationGui.py:403
#: addon\globalPlugins\phoneticPunctuation\phoneticPunctuationGui.py:423
#: addon\globalPlugins\phoneticPunctuation\phoneticPunctuationGui.py:427
#: addon\globalPlugins\phoneticPunctuation\phoneticPunctuationGui.py:442
#: addon\globalPlugins\phoneticPunctuation\phoneticPunctuationGui.py:450
#: addon\globalPlugins\phoneticPunctuation\phoneticPunctuationGui.py:458
#: addon\globalPlugins\phoneticPunctuation\phoneticPunctuationGui.py:465
#: addon\globalPlugins\phoneticPunctuation\phoneticPunctuationGui.py:477
#: addon\globalPlugins\phoneticPunctuation\phoneticPunctuationGui.py:487
#: addon\globalPlugins\phoneticPunctuation\phoneticPunctuationGui.py:494
#: addon\globalPlugins\phoneticPunctuation\phoneticPunctuationGui.py:506
#: addon\globalPlugins\phoneticPunctuation\phoneticPunctuationGui.py:518
#: addon\globalPlugins\phoneticPunctuation\phoneticPunctuationGui.py:536
#: addon\globalPlugins\phoneticPunctuation\phoneticPunctuationGui.py:540
#: addon\globalPlugins\phoneticPunctuation\phoneticPunctuationGui.py:544
msgid "Dictionary Entry Error"
msgstr "字典输入错误"

#. Translators: Invalid regular expression
#: addon\globalPlugins\phoneticPunctuation\phoneticPunctuationGui.py:385
#: addon\globalPlugins\phoneticPunctuation\phoneticPunctuationGui.py:403
msgid "Invalid regular expression."
msgstr "正则表达式无效。"

#: addon\globalPlugins\phoneticPunctuation\phoneticPunctuationGui.py:389
msgid ""
"Regular expression pattern matches empty string. This is not allowed. Please "
"change the pattern."
msgstr "正则表达式不允许匹配空字符串，请更改。"

#: addon\globalPlugins\phoneticPunctuation\phoneticPunctuationGui.py:409
msgid ""
"Error: you have entered URL filter for this rule.\n"
"URL detection feature requires BrowserNav v2.6.2 or later add-on to be "
"installed.\n"
"However it is either not installed, or failed to initialize.\n"
"Please install the latest BrowserNav add-on from add-on store and restart "
"NVDA.\n"
"Alternatively, please clear URL regex field to enable this rule on all web "
"sites.\n"
msgstr ""
"错误\n"
" ：当前规则已设置URL匹配。 URL检测功能需要安装BrowserNav v2.6.2或更新版本插"
"件，但该插件未安装或初始化失败。 请从插件商店安装最新版BrowserNav插件并重启"
"NVDA，或清空URL正则表达式字段以在所有网站启用此规则。\n"

#: addon\globalPlugins\phoneticPunctuation\phoneticPunctuationGui.py:427
msgid "Please enter a single character as pattern."
msgstr "请输入单字符。"

#: addon\globalPlugins\phoneticPunctuation\phoneticPunctuationGui.py:442
msgid "Minimum numeric value must be strictly less than maximum numeric value."
msgstr "最小值必须严格小于最大值。"

#: addon\globalPlugins\phoneticPunctuation\phoneticPunctuationGui.py:450
msgid "This value is already used in another rule."
msgstr ""
"错误\n"
" ：该值已被其他规则使用。"

#. Translators: wav file not found
#: addon\globalPlugins\phoneticPunctuation\phoneticPunctuationGui.py:458
msgid "Wav file not found."
msgstr "Wav 文件不存在。"

#. Translators: Invalid wav file
#: addon\globalPlugins\phoneticPunctuation\phoneticPunctuationGui.py:465
msgid "Invalid wav file."
msgstr "wav 文件无效。"

#: addon\globalPlugins\phoneticPunctuation\phoneticPunctuationGui.py:476
msgid ""
"Invalid replacement pattern: {}\n"
"Plesae use curly braces {} as a format placeholder; please don't use any "
"other curly braces in replacement string."
msgstr ""
"无效替换模式：{}\n"
"请使用花括号{}作为格式占位符，替换字符串中请勿包含其他花括号。"

#. Translators: Invalid regular expression
#: addon\globalPlugins\phoneticPunctuation\phoneticPunctuationGui.py:487
msgid "Start adjustment must be a number."
msgstr "开始时调整必须是一个数字。"

#. Translators: Invalid regular expression
#: addon\globalPlugins\phoneticPunctuation\phoneticPunctuationGui.py:494
msgid "End adjustment must be a number."
msgstr "结束时调整必须是一个数字。"

#: addon\globalPlugins\phoneticPunctuation\phoneticPunctuationGui.py:506
msgid "tone must be an integer between 0 and 50000"
msgstr "音调必须是 0 到 50000 之间的整数"

#: addon\globalPlugins\phoneticPunctuation\phoneticPunctuationGui.py:518
msgid "duration must be an integer between 0 and 60000"
msgstr "持续时间必须是 0 到 60000 之间的整数"

#: addon\globalPlugins\phoneticPunctuation\phoneticPunctuationGui.py:536
msgid "prosody offset must be an integer between -100 and 100"
msgstr "韵律偏移必须是 0 到 100 之间的整数"

#: addon\globalPlugins\phoneticPunctuation\phoneticPunctuationGui.py:540
msgid "You must specify prosody offset."
msgstr "必须输入韵律偏移值。"

#: addon\globalPlugins\phoneticPunctuation\phoneticPunctuationGui.py:544
msgid "Prosody offset cannot be zero."
msgstr "韵律偏移不能为 0。"

#: addon\globalPlugins\phoneticPunctuation\phoneticPunctuationGui.py:583
msgid "Error creating audio rule: {e}"
msgstr "创建声音规则时出错： {e}"

#: addon\globalPlugins\phoneticPunctuation\phoneticPunctuationGui.py:584
msgid "Audio rule Error"
msgstr "声音规则错误"

#. Translators: browse wav file message
#: addon\globalPlugins\phoneticPunctuation\phoneticPunctuationGui.py:600
msgid "Select wav file:"
msgstr "选择 Wav 文件："

#: addon\globalPlugins\phoneticPunctuation\phoneticPunctuationGui.py:621
msgid "Hello"
msgstr "你好"

#: addon\globalPlugins\phoneticPunctuation\phoneticPunctuationGui.py:622
msgid "world"
msgstr "世界"

#: addon\globalPlugins\phoneticPunctuation\phoneticPunctuationGui.py:724
msgid "&Rules"
msgstr "规则 (&R)"

#. Translators: The label for a column in symbols list used to identify a symbol.
#: addon\globalPlugins\phoneticPunctuation\phoneticPunctuationGui.py:734
msgid "Pattern"
msgstr "模式"

#: addon\globalPlugins\phoneticPunctuation\phoneticPunctuationGui.py:735
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: addon\globalPlugins\phoneticPunctuation\phoneticPunctuationGui.py:736
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: addon\globalPlugins\phoneticPunctuation\phoneticPunctuationGui.py:737
msgid "Effect"
msgstr "音效文件"

#: addon\globalPlugins\phoneticPunctuation\phoneticPunctuationGui.py:742
msgid "Toggle"
msgstr "切换(&t)"

#: addon\globalPlugins\phoneticPunctuation\phoneticPunctuationGui.py:744
msgid "Move &up"
msgstr "上移 (&U)"

#: addon\globalPlugins\phoneticPunctuation\phoneticPunctuationGui.py:746
msgid "Move &down"
msgstr "下移 (&D)"

#: addon\globalPlugins\phoneticPunctuation\phoneticPunctuationGui.py:748
msgid "Add &audio rule"
msgstr "添加声音规则 (&A)"

#: addon\globalPlugins\phoneticPunctuation\phoneticPunctuationGui.py:750
msgid "&Edit"
msgstr "编辑 (&E)"

#: addon\globalPlugins\phoneticPunctuation\phoneticPunctuationGui.py:752
msgid "Re&move rule"
msgstr "删除 (&M)"

#: addon\globalPlugins\phoneticPunctuation\phoneticPunctuationGui.py:756
msgid "Disable PhoneticPuntuation in applications (comma-separated list)"
msgstr "在以下应用程序中禁用语音规则（以逗号分隔）"

#: addon\globalPlugins\phoneticPunctuation\phoneticPunctuationGui.py:771
msgid "Enabled"
msgstr "启用"

#: addon\globalPlugins\phoneticPunctuation\phoneticPunctuationGui.py:771
msgid "Disabled"
msgstr "禁用"

#: addon\globalPlugins\phoneticPunctuation\phoneticPunctuationGui.py:816
msgid "Disable (&toggle)"
msgstr "禁用 (&T)"

#: addon\globalPlugins\phoneticPunctuation\phoneticPunctuationGui.py:818
msgid "Enable (&toggle)"
msgstr "启用 (&T)"

#: addon\globalPlugins\phoneticPunctuation\phoneticPunctuationGui.py:828
msgid "Rule disabled"
msgstr "规则已禁用"

#: addon\globalPlugins\phoneticPunctuation\phoneticPunctuationGui.py:834
msgid "Add audio rule"
msgstr "添加声音规则"

#. Add-on summary, usually the user visible name of the addon.
#. Translators: Summary for this add-on to be shown on installation and add-on information.
#: buildVars.py:18
msgid "Earcons and speech rules"
msgstr "耳标和语音规则"

#. Add-on description
#. Translators: Long description to be shown for this add-on on add-on information from add-ons manager
#: buildVars.py:21
msgid ""
"Earcons and speech rules add-on (previously known as phonetic punctuation).\n"
"Allows to set up earcons for words, characters, roles, states, formatting "
"information.\n"
"Please check out documentation for the full list of available speech rules."
msgstr ""
"耳标和语音规则插件（原名：语音标点） 支持为文本、字符、控件角色、状态及格式信"
"息设置耳标。 完整语音规则列表请参阅插件文档。"

#~ msgid "Prosody multiplier:"
#~ msgstr "韵律乘数："

#~ msgid "prosody multiplier must be a float between 0.1 and 10"
#~ msgstr "韵律乘数必须是介于 0.1 到 10 之间的浮点数"

#~ msgid "You must specify either prosody offset or multiplier but not both"
#~ msgstr "您必须指定韵律偏移或韵律乘数，但两者不能同时指定"

#~ msgid "Phonetic Punctuation  rules"
#~ msgstr "语音标点规则"

#~ msgid "Phonetic Punctuation"
#~ msgstr "语音标点"

#~ msgid "Toggle phonetic punctuation."
#~ msgstr "切换语音标点"

#~ msgid "Phonetic punctuation on"
#~ msgstr "启用语音标点"

#~ msgid "Phonetic punctuation off"
#~ msgstr "禁用语音标点"

#~ msgid ""
#~ "Phonetic punctuation add-on.\n"
#~ "Allows to replace punctuation marks in speech, along with any regular "
#~ "expression patterns with customizable auditory icons. "
#~ msgstr ""
#~ "语音标点插件。\n"
#~ "可以用声音替换语音中的标点符号，以及任何与相应正则表达式匹配的字符串。"

#~ msgid "Phonetic Punctuation and Audio Rules..."
#~ msgstr "语音标点规则(&R)"

#~ msgid ""
#~ "Sentence Navigation addon.\n"
#~ "SentenceNav is an NVDA add-on that allows you to read text by sentences, "
#~ "as opposed to by paragraphs or words."
#~ msgstr ""
#~ "语音标点是一个允许将标点符号转换为声音提示的NVDA插件，通常，它还可以将任何"
#~ "正则表达式转换为声音提示。"
